<resources>
    <string name="app_name">MakeupTutorial4</string>
    <string name="action_camera">camera</string>
    <string name="title_activity_style1">Style1Activity</string>
    <string name="one">Working</string>
    <string name="two">Party</string>
    <string name="three">Wedding</string>
    <string name="Four">Exercise</string>
    <string name="BtnSimulate">SIMULATE</string>
    <string name="BtnTutorial">TUTORIAL</string>
    <string name="BtnStart">START</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_image_filter">ImageFilterActivity</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="disappointed_ok">Well, okay then.</string>
    <string name="permission_camera_rationale">This app needs access to the camera in order to detect people’s faces.</string>
    <string name="no_camera_permission">This app can’t run because it doesn’t have permission to use the camera. It will now exit.</string>
    <string name="low_storage_error">This app can’t download the face detector components it needs because this device has too little available storage.</string>


    <string name="TextTu11">\tขั้นตอนที่ 1.\n
        1 อีฟใต้ตาดำ ดังนั้นจะลง CC Eye Cream เพื่อปรับสีผิวใต้ตาให้กระจ่างใสขึ้น\n
        2 ลงคอนซิลเลอร์บริเวณรอยสิว และรอยแดงข้างจมูก\n
        3 ใช้ CC Cream จาก Innisfree เพื่อปรับสีผิวให้ขาวกระจ่างใสดูตื่นนอนแล้ว\n
        4 ใช้แป้งผสมรองพื้นปัดเบาๆทั่วหน้า ขั้นต่อมาอีฟจะให้ความสำคัญกับการปรับรูปหน้าก่อนสิ่งอื่นใดเสมอไปทำงานหน้าก็ต้องเล็ก ดั้งก็ต้องมีนะ 555\n\n
        \tขั้นตอนที่ 2. Shading บริเวณกรอบหน้า เพื่อให้หน้าเราดูไม่แบน มีโครงหน้าชัดเจนจากนั้นก็ไล้ดั้งถ้ารีบจริงๆ แค่นี้คือจบสำหรับเรานะ ลิปติกไปทาในรถ คิ้วไปเขียนที่ทำงานต่อ 555แต่ถ้ามีเวลาอีกหน่อยสัก 5-10 นาทีก็จัดต่อเลย\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3.\n
        1. ทา eyeshadow อีฟใช้แค่สีเดียว เป็นสีน้ำตาลตุ่นๆ บีบออกจากหลอดแล้วทาไปเลยปื้ดเดียวจบอีฟใช้ของ essence สี 06 UKs Stonehenge มันดีมากเว่อร์ ไม่ตกร่อง ไม่เยิ้ม ไม่มัน\n
        2. กรีด eyeliner  ให้ชิดโคนขนตา\n
        3. เขียนขอบตาล่างด้วยดินสอสีน้ำตาลเข้ม\n
        4. เขียนหัวตาด้วย eyeliner สีขาว\n
        5. ดัดขนตา ปัดมาสคาร่า จบ !จริงๆแล้วมาสคาร่าเป็นสิ่งสำคัญนะ ถึงไม่กรีด eyeliner ก็ปัดขนตาสักหน่อยก็ยังดีค่ะเพราะการปัดมาสคาร่าจะทำให้เส้นขนตาเราไม่เป็นสีขาวๆจากการทาแป้งจะช่วยทำให้เราดูเหมือนแต่งหน้าเสร็จแล้ว\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4. เขียนคิ้วกัน\n\n
        \tขั้นตอนที่ 5. เลือกสีแก้มที่ใกล้เคียงสีธรรมชาติของแก้มเรามากที่สุด เพื่อให้ดูเป็นธรรมชาติโดยจะใช้แปรงปัดเบาๆพอค่ะสุดท้ายทาปาก\n\n
        \ttั้นตอนที่ 6. อีฟใช้นิ้วแตะๆๆลิปติก จาก Wet and Wild สี Cinnamon spice แตะให้ทั่วปากรองไว้ก่อน
        สีนี้ติดแน่น ทนนาน ไปกินชาบูบังไม่หลุดเลย! ใช้สี Chocolate velvet จาก Revlon ทาทับ และเก็บขอบปากให้เรียบร้อยแค่นี้ก็จะได้สีปากสีแดงที่ไม่ฉูดฉาด และดูสุภาพ เป็นเงางาม สลวยสวยเก๋(ไม่ใช่ละ)ไปทำงานได้แล้วเสร็จแล้วค่าาา

    </string>
    <string name="TextTu12">\tขั้นตอนที่ 1. ลงรองพื้นสีที่พอดีผิว หรือขาวกว่าผิวเล็กน้อย ใช้แปรงเบลนด์ให้เนียน แล้วใช้พัฟตบเบาๆ เพื่อเซ็ตรองพื้นอีกครั้ง
        (เคล็ดลับคือแต้มทั่วหน้าแล้วฉีดน้ำแร่บางๆ ก่อนเบลนด์ จะทำให้ดูผิวชุ่มชื้นมากขึ้น แต่ไม่เหมาะกับคนหน้ามัน)\n\n
        \tขั้นตอนที่ 2. แต้มคอนซีลเลอร์ใต้ตา ข้างจมูก รอยสิว และขอบปาก จากนั้นใช้นิ้วตบเบาๆ ให้กลืนกับผิวแล้วซับด้วยแป้งผสมรองพื้น (หรือแป้งอัดแข็งธรรมดาก็ได้)\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3. เขียนคิ้วด้วยดินสอให้เป็นทรงธรรมชาติ แล้วปัดมาสคาร่าคิ้วสีอ่อน จะทำให้ดูหน้าซอฟท์ลง\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4. ปัดเฉดดิ้งบางๆ ที่กรอบหน้า กราม และคาง เพื่อให้ดูหน้าเรียว และอย่าลืมเฉดดิ้งข้างจมูกให้ดูเป็นสันขึ้นด้วย\n\n
        \tขั้นตอนที่ 7. ทาอายแชโดว์สีส้มอ่อนที่เปลือกตา และใต้ตาล่าง จากนั้นทาอายแชโดว์สีน้ำตาลเป็นตัววีที่หางตาบนและล่าง\n\n
        \tขั้นตอนที่ 8. เขียนอินเนอร์ด้วยดินสอ และเขียนอายไลเนอร์ด้วยเจลให้หางยาวออกไปเล็กน้อย จากนั้นดัดขนตา ปัดมาสคาร่า\n\n
        \tขั้นตอนที่ 9. ปัดบลัชออนสีชมพูอมส้มที่หน้าแก้ม ปัดออกไปข้างๆ เล็กน้อย\n\n
        \tขั้นตอนที่ 10. ทาลิปครีมหรือลิปทิ้นท์ตรงกลางปาก แล้วเม้มเบาๆ หรือใช้นิ้วเกลี่ยสีให้ไล่เฉด\n\n
        \tขั้นตอนที่ 11. ฉีดน้ำแร่เพื่อเซ็ตเครื่องสำอางให้อยู่ทนนานอีกครั้ง (เหมาะกับสาวออฟฟิศที่ทำงานห้องแอร์ตลอด)แค่นี้ก็สวยได้เช้ายันเย็นแล้วค่า\n\n
    </string>
    <string name="TextTu13">\tขั้นตอนที่ 1.Makeup Base งานผิวในวันนี้เราจะลงเป็นรองพื้นเนื้อน้ำที่เกลี่ยง่าย ซึมไวไม่ทิ้งคราบค่ะ เพราะในเวลาเช้าๆ เราต้องเลือกอะไรที่ใช้งานง่ายและประหยัดเวลาให้ได้มากท่ีสุดค่ะ ลงรองพื้นให้ทั่วใบหน้า เซตทุกอย่างด้วยแป้ง จากนั้นก็จะเซตทุกอย่างด้วยแป้งฝุ่นเป็นอันเสร็จงานผิวค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 2.  Eyebrow เขียวคิ้วให้เรียว โค้ง เปิดให้รับกับรูปหน้าค่ะ ร่างโครงตามทรงคิ้ว\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3. Eyes ดวงตาของเราในวันนี้จะเน้นอะไรที่ง่ายๆ สบายๆ โดยจะใช้อายแชโดว์ 3 สี คือสีขาวมุก หรือ น้ำตาลกลาง และน้ำตาลเข้มมาสร้างมิติให้กับกรอบตาค่ะ\n
        1. ลงอายแชโดว์สีขาวมุกให้ทั่วทั้งเปลือกตา\n
        2. ตามด้วยอายแชโดว์สีน้ำตาลอ่อนบริเวณหางตา\n
        3. สร้างมิติให้ดวงตาด้วยอายแชโดว์สีน้ำตาลเข้ม\n
        4. ใช้แปรงหัวตัดกับอายแชโดว์สีน้ำตาลเข้มแมตต์ กรีดให้ชิดโคนขนตา\n
        5. เชื่อมให้ดวงตาดูกลมโตด้วยการลงเป็นอายแชโดว์สีน้ำตาลอ่อนบริเวณหางตาล่าง\n
        6. ดัดขนตา ปัดขนตา\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4. Blush On เราจะใช้บลัชออนสีส้มโอรสปัดบริเวณหน้าแก้มไล่ขึ้นบน แล้วเฉดดิ้งสร้างมิติให้กับกรอบหน้าค่ะ ปัดแก้มสีส้มโอรส เฉดดิ้งกรอบหน้าสร้างมิติ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 5.  Lipstick งานปากของเราในวันนี้จะทาเป็นโทนสีแดงเลือดนกค่ะ คือจะอมม่วงๆ แดงๆ แต่ทาออกมาแล้วจะให้ลุคเป็นสาวที่มีความมั่นใจ น่าค้นหาเป็นอย่างมากค่ะ เห็นไหมคะสาวๆ ขา เพียงแค่ไม่กี่ขั้นตอนเราก็สามารถเปลี่ยนสาวออฟฟิศโทรมๆ ให้กลายเป็นสาวเซ็กซี่ สวยปังแบบใครๆ ก็อยากเข้าหาแล้วล่ะค่ะ อิอิ

    </string>
    <string name="TextTu21">\tขั้นตอนที่ 1.  ขั้นตอนแรกที่สำคัญมากๆเลย นั่นคือการสร้างผิวที่ดูสดใสเรียบเนียนกัน มาค่ะ ผิวดีเสกได้ด้วยเมคอัพ55
            -โดยลุคนี้มิ้นจะใช้เบสของ Espoir ลงให้ทั่วใบหน้าก่อน เบสตัวนี้จะมีชิมเมอร์เล็กมากๆสีขาวกับสีชมพูช่วยให้ใบหน้าดูสดใสขึ้น\n\n
        \tขั้นตอนที่ 2.  จากนั้นมิ้นจะลง BB Cream ของ MEESO Chocolate BB แทนรองพื้นค่ะ บีบีตัวนี้จะให้ความบางเบาแต่ปกปิดดีทีเดียวเลย อย่างตัวมิ้นจะเห็นว่ามีปัญหารอยคล้ำใต้ดวงตาชัดเจนมว๊ากกกก คือไม่ว่าจะนอนเยอะแค่ไหนก็เป็นหมีแพนด้าทุกวัน T-T แล้วก็มีปัญหาพวกเส้นเลือดฝอยแดงๆด้วย ตัวนี้ก็เอาอยู่อย่างในคลิปมิ้นไม่ได้ใช้คอนซิลเลอร์เพิ่มเลยนะ ส่วนเรื่องสีก็กลืนไปกับผิวดี ไม่วอก ไม่ลอย ผิวที่ได้จะไม่แมทไปไม่ฉ่ำไปเลย มันจะมีความผ่องเนียนแบบกำมะหยี่ แล้วก็ไม่หมองตอนบ่าย แถมหอมกลิ่นช็อคโกแลตอ่อนๆ ผลลัพท์ดีงามเทียบกับราคา 250 บาท บอกเลยว่าคุณภาพเกินราคามากงับ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3.  ได้งานผิวแล้วก็มาต่อกันที่งานแก้มค่ะ วันนี้มิ้นใช้บรัชออนแบบน้ำเพื่อสร้างผิวที่ดูสุขภาพดีมีเลือดฟาดด เอ้ย ฝาดด จากภายใน 555\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4. สุดท้ายทาแป้งพัฟผสมรองพื้นของ MEESO เหมือนเดิมค่ะเพราะรู้สึกว่ามันเข้าคู่กับบีบีดี อารมณ์แบบนางเกิดมาเพื่อเป็นคู่กันอ่ะ ใช้ด้วยกันแล้วยิ่งเสริมกันงี้ 555  แป้งตัวนี้มีส่วนผสมของไพร์มเมอร์ด้วยทำให้คุมมันได้ดีประมาณนึงเลยแหละ เนื้อแป้งละเอียดบางเบา ไม่หนาไม่หนักหน้าค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 5. เอาล่ะ มาต่อกันที่ขั้นตอนต่อไป เสร็จจะงานผิว ก็จะมาเขียนคิ้วแล้วก็แต่งตากันจ้า
        มาเขียนคิ้วกันก่อนค่ะ อันดับแรกมิ้นใช้ที่เขียนคิ้วของ Anastasia วาดกรอบคิ้วก่อน แล้วค่อยๆเติมจนเต็ม จากนั้นใช้คอนซิลเลอร์ทาบริเวณรอบกรอบคิ้วด้านนอกเและใช้นิ้วแท็บๆเพื่อเก็บรายละเอียด\n\n
        \tขั้นตอนที่ 6. งานตาค่ะ มิ้นจะแต่งตาโทนส้มเป็นหลัก เริ่มจากสีส้มอ่อนชิมเมอร์ ใช้นิ้วแตะสีบรัชออนเกลี่ยให้ทั่วเปลือกตา  เติมความส้มด้วย บรัชออนสีส้มผสมกลิตเตอร์สีทองของ Milani เกลี่ยให้ทั่วเปลือกตา
        ใช้แปรงหัวแบนแตะสีบรัชออนทาใต้ดวงตาด้วยจ้า แตะสีน้ำตาลจาก E.l.f ระบายลงบริเวณปลายดวงตา\n\n
        \tขั้นตอนที่ 7. เรียบร้อยก็กรีดตาด้วยอายไลเนอร์ดินสอสีน้ำตาลเข้ม และใช้อายไลเนอร์เมจิกเติมหางให้แหลมๆ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 8. ดัดขนตา และ ปัดมาสคาร่าเป็นอันเสร็จเรียบร้อยจ้า\n\n
        \tขั้นตอนที่ 9. มาถึงงานสร้างกรอบหน้ากันบ้าง งานแสงเงาต้องมา
        ใช้เฉดดิ้ง พาวเดอร์สีน้ำตาลเทา เฉดดิ้งสันจมูกและคอนทัวร์ตามรอยประที่มิ้นวาดเอาไว้เบยย\n\n
        \tขั้นตอนที่ 10. ปัดแก้มด้วย Milani สีเดิม ขอบอกว่าสีนี้ดีงาม เข้ากับผิวคนไทยมาก แถมไม่ต้องไฮไลท์เพิ่มเลย อิอิ
        จากนั้นทาลิปสติกสีส้มอิฐๆ ที่เหมาะกับลุคสดใสฝดใฝตอนกลางวันเป็นอันเสร็จกระบวนการค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 11. ลิปสติกสีเข้มขึ้น มิ้นเลือกเป็นสีแดงเข้มของ Color pop สี Bumble จ้า

    </string>
    <string name="TextTu22">\tขั้นตอนที่ 1. มากลับรอยดำใต้ตาแล้วรอยสิวกันก่อนนะคะ โดยใช้คอนซีลเลอร์ทาให้ทั่วใบหน้า แล้วเน้นคอนซีลเลอร์ซ้ำอีกครั้งบริเวณใต้แล้วเบลนด์ให้ทั่วค่า\n\n
        \tขั้นตอนที่ 2. มาลงรองพื้นกันค่า โดยจะเน้นทำให้ผิวแทนขึ้นนะคะ เพื่อลุคฝรั่งคมๆ ก็ผสมรองพื้นที่เข้มกว่าสีผิวกับสีที่เข้ากับผิวหน้า ผสมให้เข้ากันแล้วทาลงใบหน้าแล้วเบลนด์ให้ทั่วค่า\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3. ลงไฮไลท์บริเวณหน้าผาก สันจมูกและคางนะคะ แล้วเกลี่ยให้ดูเนียนๆ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4. มาแต่งตากันค่า ใช้อายไพร์เมอร์ลงก่อนนะคะ แล้วใช้อายแชโดว์สีน้ำตาลอ่อนแบบแมทท์ลงเปลือกตาให้ทั่ว อย่าลืมเบลนด์บริเวณใต้ตาล่างกันด้วยนะคะ หลังจากลงอายแชโดว์น้ำตาลอ่อนเสร็จแล้ว ก็ใช้อายแชโดว์สีเข้ม เน้นบริเวณหางตา เพื่อให้ดวงตาโตขึ้น อย่าลืมใต้ตาล่างด้วยนะคะ เพื่อความเป็นธรรมชาติ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 5. แต่งตาอายแชโดว์เสร็จแล้ว ก็ใช้อายไลเนอร์แบบเจลเขียนขอบตาด้านใน แบบอินไลเนอร์กันก่อน แล้วกรีดเส้นเล็กๆ เลยหางตาให้ชิดขอบเปลือกตานอก แล้วห็ห้ามลืมที่จะลงอายไลเนอร์ใต้ตาล่างกันด้วยนะคะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 6. ติดขนตาปลอมให้ดวงตาดูเด้ง แล้วปัดขนตาล่าง ให้ตาดูโตขึ้น ก่อนใช้อายไลเนอร์เขียนขอบตาให้ทับรอยติดขนตาปลอมนะคะ เพื่อความธรรมชาติ โดยจะเขียนให้หางอายไลเนอร์ยาวขึ้นเล็กน้อย ก็ทำให้ดวงตาดูคมขึ้นได้ค่า ปิดท้ายการแต่งตาให้ดูธรรมชาติ เห็นทรงคิ้วและขนคิ้วชัดๆ นะคะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 7. ใช้คอนทัวร์ คอนทัวร์กรอบหน้าให้เห็นโครงหน้ากันชุดๆ ก่อนนะคะ แล้วใช้บลัชครีมเบลนด์บริเวณโหนกแก้ม เพื่อให้แก้มดูระเรื่อ แล้วใช้ไฮไลท์บริเวณหน้าผากสันจมูกอีกครั้ง ก็ได้ลุคแก้มสวยแบบระเรื่อธรรมชาติแล้วค่า\n\n
        \tขั้นตอนที่ 8. เลือกใช้ลิปสีนู้ดชมพูทาริมฝีปากให้ทั่วก่อนนะคะ แล้วใช้ลิปสติกสีแดงเบอร์กันดี้ลงทับ ใช้ปลายนิ้วเบลนด์ๆ ให้ทั่ว ก็ได้ริมฝีปากที่ดูแดงแบบน่าสนใจแล้วค่า
        เสร็จแล้วค่า จะเห็นได้เลยนะคะ ว่าดวงตาจะดูคมขึ้น ตาโตเห็นชั้นตาชัดขึ้นนะคะ และยังดูไม่หนา เป็นการแต่งหน้าที่โชว์งานผิวเบาๆ แก้มระเรื่อเล็กน้อง และริมฝีกปากที่ดูแดง แต่ไม่แรงมาก ง่ายๆ แค่นี้เองค่า

    </string>
    <string name="TextTu23">\tขั้นตอนที่ 1. ใช้ COSLUXE BLOOMY WHIP LIP and CHEEK สี #POP LAVENDER ลงให้ทั่วเปลือกตา แล้วใช้สี #SAKURA ลงบริเวณหัวตาและกลางเปลือกตา เกลี่ยให้ไล่สีกันนะคะ ให้เป็นวงกว้างออกมาหน่อย ขอบอกว่าเนื้อบางเบาแต่สีเขาแน่นมากๆ สามารถใช้แทนอายแชโดว์ บลัชออน และเป็นลิปเนื้อวิปค่ะ เกลี่ยง่ายมากๆ  และที่สำคัญมีกลิ่นหอมเหมือนผลไม้ คอนเล็กชั่นนี้ออกมาทั้งหมด 5 สีด้วยกันค่ะ แต่สีที่วี่จะใช้หลักๆ ก็จะเป็นจำพวกพาสเทลนั่นเอง อ่อ วี่มีสวอชมาให้ดูด้วยค่า\n\n
        \tขั้นตอนที่ 2. จากนั้นก็ยังอยู่ที่ตาค่ะ เราจะใช้ ETUDE HOUSE  WINK TEAR POWDER #CRYSTAL WHITE TEAR เติมความวิ้งให้กับตา โดยการเทใส่หลังมือแล้วใช้นิ้วแตะกากเพชรไปรอบๆ ดวงตา ไม่ต้องลงหนักมากนะคะ ลุคนี้เราจะเน้นหวานๆ ไม่ต้องการให้อะไรในหน้าเยอะมากจนเกินไปค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3. ต่อด้วยสีของแก้มค่ะ วันนี้จะลงตั้งแต่กรอบหน้าจนกระทั่งกลางหน้าเลย โดยให้ใช้ COSLUXE BLOOMY WHIP LIP and CHEEK สี #PEACH PEONY แตะเป็นจุดๆ แบบในภาพนะคะ แล้วใช้นิ้วเกลี่ยให้ทั่วเป็นแทบแบบนี้ พยายามให้สีบลัชเชื่อมกับสีของอายแชโดว์นะคะ จะได้นัวๆ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4. มาถึงการลงไฮไลท์ค่ะ วันนี้ไม่มีการคอนทัวร์ แปลกเนอะ ปกติวี่จะคอนทัวตลอด แต่ว่าอยากให้ดูใสๆ หวานๆ ไม่อยากให้กรอบหน้าชัดมาก แต่ใครรู้สึกว่ากลัวหน้าทู่ไป ก็ลงคอนทัวร์เบาๆ ได้นะคะ วันนี้วี่จะใช้ KYLIE JENNER PRESSED ILLUMINATING POWDER สี #STRAWBERRYSHORTCAKE เป็นไฮไลท์สีออกอมชมพู วี่ชอบตัวนี้ของไคลี่มากค่ะ เราจะใช้แปรงปัดลงไปที่สันจมูก เน้นหนักที่ปลายจมูกนะคะ แล้วก็บริเวณโหนกคิ้ว และเหนือริมฝีปากค่ะ หน้าเราก็จะมีมิติขึ้นมา\n\n
        \tขั้นตอนที่ 5. จากนั้นก็จะใช้ MAC PRO LONGWEAR FLUIDLINE # BLACKTRACK เป็นอายไลเนอร์แบบเจลนะคะ สีไม่ใช่สีดำสนิท จะดำออกเทา ด้วยลุคนี้ไม่อยากให้อะไรคมมาก วี่เขียนให้ออกไปทางฟุ้งๆ หน่อย จากนั้นก็ใช้ MISTINE PRIVE MASCARA ปัดขนตาค่ะ ปัดเอาพอประมาณ เราเน้นความไม่เยอะจนเกินไปนะลุคนี้\n\n
        \tขั้นตอนที่ 6. จากนั้นก็ถึงขั้นตอนสุดท้าย วี่จะใช้ HEAVY ROTATION GEL EYEBROW LINER ในการเขียนคิ้วค่ะ ชอบตัวนี้มาก เขียนง่าย สีคม แต่ก็ใช้แปรงปัดเยอะๆ หน่อยนะคะ คิ้วเอาแบบไม่ต้องคมอีกเช่นกัน จากนั้นก็จะใช้กลิตเตอร์ดาววิ้งๆ แปะไปบนหน้านะคะ โดยจะใช้กาวติดขนตาปลอมของ MICHE BLOOMIN’ EYELASH GLUE ใช้ดีมาก ติดทนสุดๆ ฮะตัวนี้\n\n
        \tขั้นตอนที่ 7. และสุดท้ายท้ายสุด วี่ก็จะใช้ COSLUXE BLOOMY WHIP LIP and CHEEK สี #SAKURA นะคะ หวานๆ น่ารักๆ หรือถ้าเพื่อนๆ จะใช้สี #POP LAVENDER ก็สวยไปอีกแบบ อ่อ จะบอกว่าลิปรุ่นนี้หัวแปรงเล็กมากค่ะ เวลาวาดขอบปากคือง่ายกว่าแบบทั่วๆ ไปค่ะ เอาล่ะ ง่ายมั้ยล่ะ เดี๋ยวไปใส่วิกสักหน่อยก็เป็นสาวหวานแบบยูนิคอร์นกันแล้วค่า\n\n
        \tขั้นตอนที่ 8. และสุดท้ายท้ายสุด วี่ก็จะใช้ COSLUXE BLOOMY WHIP LIP and CHEEK สี #SAKURA นะคะ หวานๆ น่ารักๆ หรือถ้าเพื่อนๆ จะใช้สี #POP LAVENDER ก็สวยไปอีกแบบ อ่อ จะบอกว่าลิปรุ่นนี้หัวแปรงเล็กมากค่ะ เวลาวาดขอบปากคือง่ายกว่าแบบทั่วๆ ไปค่ะ เอาล่ะ ง่ายมั้ยล่ะ เดี๋ยวไปใส่วิกสักหน่อยก็เป็นสาวหวานแบบยูนิคอร์นกันแล้วค่า\n\n
    </string>
    <string name="TextTu31">\tขั้นตอนที่ 1. ขั้นแรกหลังจากทาครีมบำรุงเสร็จ จะลงกันแดดก่อนนะคะ กันแดดสูตรเซรั่มของ NIVEA ตัวนี้ เป็นเนื้อน้ำนมที่เป็น makeup base ซึ่งนอกจากช่วยกันแดด ยังช่วยปรับสีผิวให้ดูสว่างขึ้นด้วย คุณสมบัติเด่นของตัวนี้ คือ ปกป้องผิวสวยๆ ของเรา จากรังสีร้าย UVA1 ที่สามารถทะลุลึก ทำร้ายผิวเราถึงชั้นหนังแท้ ต้นเหตุของพวกฝ้าแดดค่ะ ใช้แล้วหน้าไม่วอก ไม่ลอย ไม่มีผลใดกับ makeup นอกจากทำให้ติดทนขึ้นค่ะ ที่สำคัญ ยังช่วยให้เกลี่ยรองพื้นได้ง่ายขึ้นด้วย\n\n
        \tขั้นตอนที่ 2. ขั้นตอนสำคัญอีกขั้น ที่จะทำให้หน้าเป๊ะตลอดทั้งวัน คือรองพื้น !!!วันนี้เมย์ใช้รองพื้นที่มีการปกปิดสูงและติดทน 2 ตัว มาผสมกัน เพื่อให้ได้สีที่ตรงกับผิวค่ะ REVLON COLORSTAY + ESSENCE STAY ALL DAY\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3. ลงรองพื้นทั่วใบหน้า โดยเว้นรอบดวงตาเอาไว้ เดี๋ยวเราจะใช้คอนซีลเลอร์จัดการแพนด้าอีกครั้ง ถ้าลงรองพื้นไปเลย จะหนักไปสำหรับใต้ตา ทำให้เกิดริ้วรอยเหี่ยวย่นชัดขึ้น และอาจจะตกร่องระหว่างวัน ซึ่งจะดูไม่งามนะจ๊ะ ^^\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4. เพื่อใบหน้ามีมิติ พุ่งอย่างเป็นธรรมชาติ วันนี้เมย์เลยใช้บรอนเซอร์แบบแท่งในการเฉดดิ้งค่ะ NARS MATTE MULTIPLE # ALTAI เป็นเนื้อครีม สีน้ำตาลกำลังดี เกลี่ยง่าย ให้เงากับใบหน้าเราแบบกลมกลืม เนียนเป็นธรรมชาติ
        เมย์ลงที่บริเวณที่ต้องการให้มันเล็กลงนะคะ เช่น หน้าผาก ซึ่งเยอะสุด 5555 และแก้ม แนวกราม เพื่อให้หน้าดูเรียวเล็กค่ะ
        เสร็จแล้วใช้นิ้วหรือแปรง ตามถนัด เพื่อเกลี่ยให้สีเฉดดิ้งมันกลมกลืน แบบไม่เห็นรอยต่อนะคะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 5. ต่อมา ปกปิดรอยสิว และ จุดด่างดำต่างๆ ด้วยคอนซีเลอร์ที่รัก MAC STUDIO FINISH # NC30 ปิดรอยได้ดีมาก ติดทน ไม่หลุดง่ายระหว่างวัน สมน้ำสมเนื้อกับรองพื้นเลยจ้ะ ขั้นตอนที่ 6. ขั้นตอนการปิดแพนด้า เมย์แนะนำให้ทำเป็นขั้นสุดท้ายก่อนจะลงแป้งฝุ่นโปร่งแสง(ไม่มีสี) อันนี้เป็นเทคนิคของเมย์ ที่ใช้ concealer 2 เฉด ในการปิดแพนด้าให้เนียนกริบนะคะ ครั้งแรก ใช้คอนซีลเลอร์สีตรงก็กับผิว หรือสว่างกว่าเล็กน้อย ในโทนส้ม หรือเหลือง แตะบางๆ เพื่อให้ปิดรอยดำใต้ตาได้อย่างเป็นธรรมชาติค่ะ MAYBELLINE pure concealer #02 หากใครใต้ตาดำมากๆ แล้วใช้สีสว่างๆในการกลบแพนด้าเลย
        ใต้ตาจะดูเทา ขาวลอยๆ ไม่ธรรมชาติ*** ขั้นตอนนี้ หากคุณพอใจแล้ว สามารถลงแป้งฝุ่นทับได้เลย แต่บริเวณใต้ตาสามารถสว่างกว่าผิวได้ 1-2 เฉด จะทำให้หน้าดูสดใสมากขึ้น ดังนั้นเมย์จะลง concealer ในเบอร์สว่างที่อมชมพูเล็กน้อย ทับอีกครั้งค่ะ ZA concealer #01\n\n
        \tขั้นตอนที่ 7. หลังจากลงผลิตภัณฑ์เนื้อครีมเสร็จทั้งหมด ให้ลงแป้งฝุ่นโปร่งแสงเซ็ทค่ะ เมย์ใช้ Makeup Store นะคะ เนื้อบางเบา ไม่หนักหน้า ไม่เปลี่ยนสีระหว่างวันค่า\n\n
        \tขั้นตอนที่ 8. ต่อมาเป็นการเขียนคิ้วในสไตล์ของเมย์ ที่ดูคมชัดหน่อย ให้ลุคสาวมั่นนะคะ ขั้นแรกเขียนโครงคิ้วด้วยดินสอเขียนคิ้ว ALLIE สี BR (ซื้อได้ที่บูธ วัตสัน ที่ชั้นวางของ ALLIE , KATE , FRESHEL) จากนั้นถมช่องว่างคิ้วให้เต็ม โดยเบามือที่ช่วงหัวคิ้ว เพื่อไม่ให้สีเข้มเกินไป เดี๋ยวจะดูคิ้วแข็ง ไม่ธรรมชาติค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 9. หลังจากเขียนคิ้วด้วยดินสอแล้ว เขียนทับด้วยฝุ่นเขียนคิ้ว KATE สี EX-4 เพื่อให้คิ้วติดทนมากขึ้นค่ะ ใช้สีเข้ม (1) ลงที่หางคิ้ว ช่วงครึ่งหลัง ใช้สีอ่อน (2) ลงที่หัวคิ้ว ช่วงครึ่งหน้า และไล่ลงมาที่ข้างจมูก เพื่อให้ดูมีดั้งนิดนึง และเกลี่ยทั้ง 2 สี ให้เข้ากันค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 10. เพื่อความเป๊ะของคิ้ว ขั้นตอนเกือบสุดท้าย อย่าลืมย้อมสีขนคิ้วให้เหมือนสีที่เขียนลงไปด้วยนะคะ วันนี้เมย์ใช้มาสคาร่าปัดคิ้วสีทอง KATE รอบแรกให้ปัดย้อนแนวขนคิ้วก่อน เพื่อให้สีติดทั่วขนคิ้ว จากนั้นค่อยปัดอีกรอบ โดยปัดไปตามแนวขนคิ้ว และเน้นช่วงหัวคิ้วให้ตั้งขึ้น จะได้คิ้วที่ดูพริ้วขึ้นค่ะ (ปัดตามแนวลูกศรเลยจ้า)\n\n
        \tขั้นตอนที่ 11. ต่อมา ในส่วนของการแต่งตา เพื่อไม่ให้ตาไหลเยิ้ม สีดรอประหว่างวัน เมย์ใช้ ESSENCE eye shadow base ลงทั่วเปลือกตา บางๆ เพื่อกลบความหมองคล้ำของเปลือกตา และเป็น  base ให้ eyeshadow สีชัดติดทนค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 12. เพิ่มความวิ้งที่เปลือกตา ด้วย CATRICE made to stay highlighter pen  ทาที่เปลือกตา เหนือรอยพับตาเล็กน้อย ตัวนี้ใช้เป็น base สำหรับ eyeshadow ได้เช่นกันนะคะ เมย์ใช้ตัวนี้ด้วย เพราะวันนี้จะแต่งตาที่มีประกายนิดๆ
        ดังนั้นใช้ base ที่มีเนื้อชิมเมอร์ด้วย จะทำให้ประกายชัดสวยขึ้นค่ะ\n\n


ขั้นตอนที่ 13. การแต่งตาวันนี้ เป็นโทนน้ำตาลทอง Basic มากกกก แต่งได้ทุกงานค่ะ เข้าได้กับปากและแก้มทุกโทนสี
สาวๆ จะใช้ของอะไรก็ได้ ดูแค่สีเป็นแนวก็พอค่ะ
(1) สีไข่ไก่ ขาวนวลๆ เนื้อด้าน ไม่มีประกาย
(2) สีทองชิมเมอร์ มีประกายนิดๆ
(3) สีขาวมุก เหลือบชมพู ทอง
(4) สีน้ำตาลชิมเมอร์ สีประกายเกล็ดสีทองเล็กๆ


ขั้นตอนที่ 14. 1. ลงสี (3) ขาวมุกเหลือบชมพู ทั่วเปลือกตา
2. ลงสีขาวนวล (1) ใต้โหนกคิ้ว
3. ลงสีน้ำตาล (4) สร้างเป็นเบ้าตา
4. เกลี่ยสีน้ำตาลให้ฟุ้ง ไม่เห็นเป็นขอบ
5. ใช้อายไลเนอร์สีน้ำตาล เขียนขอบตาบนและล่าง มีหางยาว
ให้ตาดูโตและยาวขึ้น แต่ยังดูซอฟอยู่
6. ลงสีน้ำตาล (4) ทับอายไลเนอร์ เพื่อให้สีชัด และไม่ไหลเยิ้ม
7. ใช้ดินสอสีขาวมุก เขียนหัวตา เพื่อให้ตาดูสว่างขึ้น
8. ลงสีทองชิมเมอร์ (2) ทับที่หัวตา เพื่อให้ประกายชัด และติดทน
9. ใช้อายไลเนอร์สีดำแบบปากกา เขียนขอบตาบางๆ มีหางเล็กน้อย
เพื่อให้ตาดูคมชัดขึ้น แต่ไม่ดุมากเกินไป
10. ดัดขนตา และปัดมาสคาร่า ทั้งบน และ ล่าง
11. ใช้อายไลเนอร์สีดำแบบปากกา ค่อยๆจุดลงที่โคนขนตาล่าง จะทำให้ดูเหมือนโคนขาตาหนาขึ้น
12. ใช้อายไลเนอร์แบบดินสอ สีขาวมุก เขียนที่เส้นน้ำตา ขอบตาล่างเพื่อให้ตาดูสว่าง และโตมากขึ้น
จากนั้นติดขนตาปลอม เป็นอันเสร็จ!!!


ขั้นตอนที่ 15. ใช้แป้งผสมรองพื้นสีเข้ม KATE สี OC-G ในการเฉดดิ้งอีกครั้งหน้าผาก กราม สันจมูก
ขั้นตอนที่ 16. ลุคนี้จะเน้นปัดแก้มให้ดูนวลผ่องๆนะคะ ใช้เป็นสีโทนชมพูส้ม ประกายทองนวลๆ ปัดแล้วดูผู้ดีจ้ะ BEAUTY COTTAGE

ขั้นตอนที่ 17. ปากลุคนี้ จะสีสดขึ้นมาหน่อย เพราะตากับแก้มเราเบาๆซอฟๆไปแล้ว แต่สดแบบหวานๆ ในโทนชมพูส้มค่ะ
ขั้นแรกลงลิปเนื้อแมทสีชมพูนม ARTY #korea จากนั้นลงสีส้มที่กลางปาก CATRICE #princess peach และเม้มปาก เกลี่ยสีให้เนียน

    </string>
    <string name="TextTu32">\tขั้นตอนที่ 1. เริ่มแรกเราจะบำรุงกับเตรียมผิวหน้าด้วย Begin Natural face mist ก่อนค่ะ ตัวนี้เป็นทั้งบำรุงและช่วยรีเฟรชให้ผิวสดชื่นไปในตัวค่ะ เวลาฉีดให้ฉีดห่างจากหน้าประมาณ 30 ซม. นะคะ ขั้นตอนแต่งหน้าขั้นตอนแรก เราจะเริ่มจากแต่งคิ้วกับตาก่อนนะคะ เพราะว่าลุคนี้จะแต่งตาเยอะหน่อย เดี่ยวพวกผง eyeshadow อาจหล่นลงมาบนหน้าได้ ตอนเช็ดออกพวกรองพื้นอะไรอาจหลุดออกด้วย เลยเก็บพวกงานผิวไว้ทีหลังค่ะ\n\n

        \tขั้นตอนที่ 2.\n
        1.ถอนขนคิ้วให้เป็นทรงในระดับนึงก่อน\n
        2.ใช้ดินสอเขียนคิ้ววาดโครงคิ้วแล้วก็เติมด้านในนิดหน่อยค่ะ\n
        3.ใช้แปรงหัวตัดสำหรับคิ้วเบลนๆให้สีกระจากสม่ำเสมอทั่วคิ้วค่ะ สังเกตุตอนหัวคิ้วขั้นตอนที่ 2 เราจะไม่เขียนแต่อาศัยการเบลนมาในขั้นตอนนี้แทนค่ะ\n
        4.ใช้มาสคาร่าคิ้วปัดค่ะ โดยปัดย้อนทางกับขนคิ้วก่อนเพื่อให้สีติดชัดแล้วค่อยปัดไปตามแนวขนคิ้วเพื่อให้คิ้วเรียงเส้นค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3.\n
        1. ทา eye primer หรือ concealer ไปบริเวณเปลื่อกตาค่ะ ในภาพนี้เราทาคอนซีลเลอร์ค่ะ\n
        2. ใช้สี 1 ทาบริเวณเบ้าตาแล้วใช้สี 2 ทาทับค่ะ เป็นการเบ้าตาแบบไม่เข้มมากค่ะ\n
        3. ใช้สีน้ำตางทองสี 3 ทาบริเวณหางตา\n
        4-5. ใช้สี 4 คือน้ำตาลเข้มทาบริเวณหางตาและรอยพับเปลือกตาแล้วทับอีกทีด้วยสีน้ำตาลเข้มอมม่วงคือสีที่ 5\n
        6-7. ใช้สีดำ สีที่ 6 ทาเป็นรูปตัว V บริเวณหางตา ทาขอบๆหางตาล่างด้วยแล้วเบลนค่ะ\n
        8. ใช้ eyeshadow stick ทาบริเวณเปลือกตา\n
        9. ใช้ eyeshadow สีที่ 7 ซึ่งเป็นสีชมพูอ่อนๆผสมชิมเมอร์ ทาทับลงบนบริเวณ eyeshadow stick รวมทั้งหัวตาด้วย\n
        10. เติม eyeshadow บริเวณหางตาที่คิดว่าอ่อนไปอีกที\n
        11. เขียนขอบตาล่างด้วยดินสอ\n
        12. ใช้ gel eyeliner เขียนขอบตาบน วาดหางบริเวณหางตาด้วย\n
        13-14. ใช้ eyeliner แบบปากกาเขียนเป็นเส้นบางๆบริเวณขอบตาบนเพื่อให้แนว eyeliner ดูมีมิติมากขึ้น\n
        15. ติดขนตาปลอม\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4. เริ่มจากการทา concealer สีอ่อนกว่าสีผิวนิดนึงบริเวณใต้ตาจนถึงโหนกแก้ม ถือเป็น highlight ไปในตัวเลย เกลี่ยด้วยแปรงทารองพื้นแล้วใช้ฟองน้ำไข่ที่ชุบน้ำหมาดๆกดๆเกลี่ยให้เนียนอีกทีหนึ่ง\n\n
        \tขั้นตอนที่ 5. สร้าง Shading ให้กับใบหน้า เราใช้ cathy doll easy nose up ด้วยหัว shading ทาบรเิวณ ข้างสันจมูก ข้างแก้ม ข้างหน้าผาก ข้างกรามทั้งสองด้าน แต่ยังไม่ต้องเกลี่ยนะคะ อันนี้เราจะให้มันเป็น base ชั้นแรกของ shadingค่ะ จากนั้นลงรองพื้นเลือกแบบที่ปกปิดดีหน่อย แต่เว้นไม่ต้องทาตรงบริเวณที่ลง concealer ไว้นะคะเดี่ยวหนาเกินจรแครก ใช้แปรงทาให้ทั่วค่ะแล้วก็ใช้ฟองน้ำหมาดๆกดๆเกลี่ยๆอีกรอบค่ะ เพื่อความเรียบเนียนแน่นทน
        จากนั้นใช้แป้งฝุ่นทาทับค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 6. ใช้แปรงลงแป้งฝุ่นให้ทั่วใบหน้าค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 7. เริ่มจาก Contour ก่อน ซึ่งก็ทาทับบริเวณเดิมที่ทาไปตอนแรกก่อนลงรองพื้นค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 8. แล้วต่อกันที่ highlight ค่ะตามจุดสูงสุดของใบหน้า ได้แก่ โหนกหน้าฝาก โหนกคิ้ว สันจมูก โหนกแก้ม คาง\n\n
        \tขั้นตอนที่ 9. เราใช้ Crayon : duo blusher #bubble gum
        ปัดวนๆสองสีเข้าด้วยกันจะเป็นแนวชมพูอ่อนๆหวานๆ แล้วปัดลงบนแก้มค่ะ ครั้งนี้เราจะปัดแบบบนๆหน่อยค่ะ แถวๆโหนกแก้มเพราะอยากได้ลุคแนวหวานๆ ดูเด็กหน่อย\n\n
        \tขั้นตอนที่ 10. เพื่อให้สีลิปติดทนมากขึ้น เราเลยทา lip primer ก่อนค่ะแล้วทาทับด้วยลิปสติกเนื้อครีมค่ะ ลิปของ revlon อันนี้ไม่แพงและสีสวยมาก ใช้ได้ทุกโอกาสเลย\n\n
        \tขั้นตอนที่ 11. เซตทุกอย่างด้วย Begin natural face mist อีกครั้งค่ะ ก็เป็นอันเสร็จเรียบร้อย\n\n

    </string>
    <string name="TextTu33">\tขั้นตอนที่ 1. ลงรองพื้น-แป้งฝุ่น ลงรองพื้น
        ก่อนอื่นทารองพื้นให้ทั่วหน้าก่อนนะคะ แล้วค่อยเอาแปรงวนๆเป็นวงกลม ห้ามยกเด็ดขาด ผิวหน้าที่ลงรองพื้นจะได้เสมอกัน เสร็จแล้วใช้ฟองน้ำซับๆกดๆย้ำๆทั่วหน้าอีกรอบ เพิ่มควมแน่น
        การลงแป้งก็ใช้แปรงลงแป้งให้ทั่วไปก่อน แต่จะรู้ได้ยังไงว่าแป้งพอแล้ว ให้ใช้หลัวนิ้วชี้ลองลูบดู ถ้าเนียนไปเลยคือพอ แต่ถ้ายังหนืดๆสะดุดอยู่ให้ลงแป้งเพิ่มนะคะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 2. เขียนคิ้ว\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3. ทาตาสีชมพูอ่อน วันนี้เราขอตาเบาๆ ยอมให้เจ้าสาวเต้าวันนึง\n\n
        1 ทาสีชมพูครึ่งตาแรก\n
        2 ทาสีน้ำตาลครึ่งตาหลัง\n
        3 ทาสีน้ำตาลเข้มที่หางตา\n
        4 ทาใต้ตาด้วยสีชมพู\n
        5 ใช้ดินสอเขียนขอบตาล่างเขียนครึ่งเดียวพอนะคะ\n
        6 กรีดตาสะบัดหางเล็กน้อย\n
        7 เลนส์ ปัดขนตา ติดขนตางามงอน\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4. ลงแป้งอัดแข็งเพิ่มความแน่น ขั้นตอนนี้จะใช้แปรงหรือพัฟก็ได้นะคะ แต่ระวังอย่าาให้มาโดนกับคิ้วเรานะคะ เดี๋ยวสีไม่เจิด\n\n
        \tขั้นตอนที่ 5. เฉดดิ้งหน้าผอม-ปัดแก้ม เฉดดิ้ง อันนี้ต้องดูรูปหน้าแต่ละคนด้วยนะคะ ไม่ต้องเป็นกรอบทั้งหมดแบบนี้ก็ได้ ตัวอย่างเช่น ใครหน้าผากแคบก็ไม่ต้องไปเฉดหน้าผากค่ะ
        ปัดแก้ม ปัดแบบเฉียง แต่จุดสีเข้มสุดของแก้มห้ามอยู่ต่ำกว่าปีกจมูกเด็ดขาด ไม่งั้นเป็นอึ้ม ชราภาพแน่นอนค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 6. ทำพิธีวางไข่(ไฮไลท์)-ทาลิปสติค ไฮไลท์ วางไว้ 5 จุดนะคะ เรียกขั้นตอนนี้ว่าการวางไข่ ฮ่าๆๆ วางไข่ยังไง เชิญสดับรับฟัง\n
        -จุดที่ 1 ที่หน้าผากให้วางไข่ไก่เบอร์ 6 คือวนไฮไลท์เป็นวงกลมประมาณไข่ไก่นั่นเอง  ถ้าหัวเถิกวางไปเลย เบอร์ 3\n
        -จุดที่ 2 และ 3 วางไข่นกกะทาตรงโหนกแก้ม ข้างละฟอง และที่คางด้วยนะคะ  (อย่าวางเพลินจนเป็นไข่นกกระจอกเทศนะคะ ไม่งั้นแก้มตูมไม่รู้ด้วย อิอิ)\n
        -จุดที่ 4 วาางไข่นกกะทาแนวตั้งไว้ที่ ปลายคาง (ระวังห้ามใหญ่เป็นไข่นกกระจอกเทศ ไม่งั้นเพื่อนจะพาไปหาหมอ เพราะนึกว่าเป็นโรคคางทูม!)\n
        -จุดที่ 5 ที่จะงอยปากบน วางแค่ไข่ขี้เกี้ยม(จิ้งจก) ก็พอ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 7. ทาลิป ก็ฟาดไปเลยค่ะสีชมพูเต็มปาก

    </string>
    <string name="TextTu41">\tขั้นตอนที่ 1.  เริ่มต้นด้วยการไปทำให้หน้าสดสะอาดที่สุดนะคะ ในรูปแอนอาจจะสดไป5555\n\n
        \tขั้นตอนที่ 2.  จากนั้นสิ่งที่สำคัญคือกันแดดนะคะ อย่างน้อยๆก็สัก spf30+++ แอนใช้50ค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3.  ต่อมาอันนี้แอนใช้ให้หน้าแมทขึ้นใครมีก็จะดีมากไม่จำเป็นต้องยี่ห้อเดียวกันนะคะ อันไหนที่เขียนข้างๆว่าแมท ดิไฟร์เอ้อ (อ่านถูกมะ555) เนี่ยใช้ได้หมดค่ะ จัดไปเลยทาให้ทั่วหน้าาาา\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4.  ขั้นตอนนี้แอนจะใช้เบสสีสว่างแต่ไม่วอกนะคะ ใช้แทนรองพื้นไปเลยค่ะ ไปออกกำลังกายเหงื่อท่วมกายตั้งแต่รากผมยันเล็บเท้านี่เราไม่ควรทารองพื้นนะคะฮ่าๆๆ ว่าแล้วทาทั่วๆหน้าเลยค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 5.  จุดสำคัญ พระเอกของฮาวทูนี้คือเจ้าคอลซีลที่จะคอยปกป้องรอยสงครามต่างบนใบหน้าเราค่ะ ตัวนี้ลูกรักเหมือนกัน รักนางมากลูกแม่
        ค่อยๆแตะคอลซีลลงจุดที่ต้องการซ้ำสักสองชั้นบางๆ(ย้ำว่าชั้นบางๆนะคะ) จะได้ความกลมกลืนและเรีบยเนียนมากๆ ยกเว้นสิวหรือรอยแผลเป็นสามมิติ แบบนั้นอาจจะยากหน่อยแต่ก็ปิดได้ค่ะปิดไปแล้วไม่น่าเกลียดอะไร\n\n
        \tขั้นตอนที่ 6.  ได้หน้าเนียนกริบไปแล้ว อยากสวยสุขภาพดีต้องมีเลือดฝาดบนหน้าค่ะ ตบหน้าตัวเอง10ครั้ง เริ่มมมม แฮ่..ไม่ใช่นะคะ นางเอกคือครีมบรัชใครไม่มีจัดลิปสติกสีสวยๆสักสีก็ได้ค่ะ ครีมบรัชจะอยู่ทนอยู่นานมาก นานกว่าแบบแป้งแน่นวลค่ะ แตะๆเบลนๆให้ทั่วตรงบริเวณไกล้จมูกจนไปถึงโหนกแก้ม คือพยายามอย่าทำให้เหมือนการปัดแก้มนะคะ เราต้องการให้หน้าเราดูดีมีสุขภาพ คิๆมันคือการหลอกลวงรึป่าวนะ ฮ่าๆ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 7.  ต่อด้วยแป้งนิดหน่อยค่ะ เอาแปรงแตะๆเพื่อเซตทุกอย่างบนหน้าให้อยู่ก็ใช้ได้เเล้วค่าาาแนะนำแป้งฝุ่นธรรมดาหรือแป้งไม่มีสีนะคะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 8.  ใครหน้าโล้นแล้วแบบ เห้ยยยย คิ้วไม่มี ก็เติมคิ้วลงไปได้ค่ะ เอาให้เป็นธรรมชาติที่สุด ส่วนแอนไปสักมาสามปีแล้วมันอยู่ทนทานเหลือเกินเลยไม่ค่อยมีปัญหาเรื่องคิ้วแต่ก็เติมนะ 5555 อยากเติมเฉยๆ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 9.  วันไหนไปแค่เวทนิดหน่อยๆ เติมขนตากันได้ไม่มีปัญหาค่ะ ส่วนวันไหนเข้าคลาสคาดิโอหรือวิ่ง300โลก็ควรข้ามขั้นตอนนี้ไปนะคะ เดี๋ยวจะกลายเป็นน้องแพนด้าวิ่งมาราธอนเอา^^\n\n
        \tขั้นตอนที่10.  สุดท้ายของความสวยก่อนไปเจอกล้ามปูทั้งหลาย เอ้ยยย ไปฟิตร่างกายค่าาคุณ แหม่!!อะไรดลใจให้พิมพ์แบบนี้นะ ฮ่าๆๆ ก็ไม่ควรลืมลงสีบนปากเราค่ะ ยิ่งคนปากคล้ำๆอย่าแอนแล้วลิปสติกคือสิ่งที่ขาดไม่ได้ ทุกครั้งที่ไปฟิสเนตแอนใช้ดินสอเขียนขอบปากค่ะ เพราะนางติดทนเหลือเกิน การทาให้ค่อยเริ่มจากขอบปากแล้วไล่ระบายๆมาตรงกลางแล้วทาให้ทั่วปากบนและล่างนะคะ เท่านี้ก็เสร็จเรียบร้อยพร้อมไปออกกำลังกายสวยๆ แล้วค่ะ แถมกลับมาก็ยังสวยด้วย (น้อยกว่าขาไปนิดนุงนะคะฮ่าๆ)

    </string>
    <string name="TextTu42">\tขั้นตอนที่ 1.  เริ่มต้นจากการทา CC หรือรองพื้น เพื่ออำพรางจุดที่ทำให้เราไม่มั่นใจ ตัวรองพื้นขอเป็นแบบกันน้ำเน่อ เพราะเวลาโดนเหงื่อจะได้ไม่ละลายค่า
        แต่ถ้าใครที่เป็นสิวง่ายก็สามารถงดรองพื้นได้นะจ๊ะ ทาออกมาแล้วเมื่อเปรียบเทียบกับหน้าสดตอนแรกก็เริ่มดูเป็นผู้เป็นคนขึ้นมาหน่อย 55555\n\n
        \tขั้นตอนที่ 2.  ใช้แป้งฝุ่น De Leaf Thanaka Talcum Powder ซึ่งเป็นแป้งฝุ่นโปรงแสงคุมมันเซทรองพื้น\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3.  ใช้แป้งพัฟกดซ้ำเพื่อให้หน้าดู "ผิว" กว่าเดิม ในนี้นุ้ยใช้ De Leaf Thanaka Superior Natural Cover Foundation Powder SPF20 PA+++
        เพราะเป็นแป้งผสมรองพื้นเนื้อบางเบามากๆที่เหมาะสำหรับการออกกำลังกายค่ะ ตัวนี้ช่วยเรื่องสิว ไม่มีส่วนผสมของน้ำมันและน้ำหอมด้วยนะ และเป็นกันแดดแบบธรรมาติ ใครที่ต้องไปออกกำลังกาย Outdoor\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4.  ปัดแก้มเบาๆเหมือนให้ทีเลือดฝาด นุ้ยจะชอบใช้โทนสีชมพูนมๆหน่อยค่ะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 5.  คิ้วต้องมานะจ๊ะ อย่าลืมเลือกแบบที่เป็นกันน้ำเน่อ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 6.  Eyeshadow ทาลงไปเพื่อให้ดวงตาดูชัดขึ้น นุ้ยแนะนำให้ทาเป็นสีโทนนู้ดนะคะ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 7.  จากนั้นก็เขียน Eyeliner แบบให้เป็น Inner Liner แต่เลยขอบอินเนอร์ขึ้นมานิดส์นุง โดยไม่เน้นที่หางให้มากนะคะ เพราะลุคนี้เราต้องการให้ดูธรรมชาติที่สุด\n\n
        \tขั้นตอนที่ 8.  และถ้าไม่มีขนตา (เหมือนนุ้ย 555) ก็ติดขนตาลงไปเลย\n\n
        \tขั้นตอนที่ 9.  อย่าลืมปัดขนตาล่างนะจ๊ะ เพื่อให้ตาดูชัดขึ้น\n\n
        \tขั้นตอนที่ 10.  ขั้นตอนสุดท้ายก็คือการทาลิปค่า นุ้ยเลือกเป็นสีนู้ด เพื่อความเป็นธรรมชาติ และจะได้ไม่ดูแรงมากเนอะ\n\n

    </string>
    <string name="TextTu43">\tขั้นตอนที่ 1.  เกลี่ยบีบีให้ทั่ว เลือกสูตรปกปิดที่สามารถคุมมัน กันน้ำ กันเหงื่อ ปกปิดจุดด่างดำและรูขุมขนได้อย่างเรียบเนียน SPF 35 PA++ เนื้อครีมเปลี่ยนเป็นแป้งเนื้อแมตต์ทันทีที่เกลี่ย ไม่ต้องลงแป้งซ้ำ ช่วยให้ผิวดูกระจ่างใส แบบไม่มัน ติดทนทั้งวัน\n\n
        \tขั้นตอนที่ 2.  ใช้แปรงเขียนคิ้วช่วยจะทำให้เขียนง่ายขึ้น และได้คิ้วที่คมชัด พร้อมไปออกกำลังกายสุด ๆ\n\n
        \tขั้นตอนที่ 3.  กรีดอายไลน์เนอร์กันน้ำ เป็นเส้นบาง ๆ และให้ชิดขอบตามากที่สุด\n\n
        \tขั้นตอนที่ 4.  ทาลิปทินต์เนื้อเจลที่ปากและพวงแก้ม เกลี่ยให้อมชมพูระเรื่อแบบดูธรรมชาติใส ๆ\n\n

    </string>
    <string name="title_activity_splash_screen">splash_screen</string>


</resources>
